```
Сюжет: 
Русичи собрались надавать пиздюлей за разорение деревень! 
В конце нужно описать как мы раздаём пиздюлей! 
(тут ещё какая штука нужно сделать могучему воину синоним коловрат, 
а не просто показывать крутого перца из кино!) 
Тем самым показать сплочённость русских, когда пахнет жаренным)

И так предположим трек для взрослого и ребёнка!
Примечание:
Первый куплет - взрослый рассказывает историю, можно поднять серьёзную тему, например про коловратов, тут ведь главное идея!
Второй куплет - ребенок рассказывает про новый самолёт в стиле мы дадим вам всем пизды!
Т.е. некий переход от прошлого к настоящему!
Трек(если...) для трёх голосов и больше: 
(1) - Мужик
(2) - Девушка
(3) - Ребёнок
(4) Несколько подпевающих!
```

```
Присказка! (Википедия)

Государство Древняя Русь (Киевская Русь) сформировалось в IX в. Уже тогда совершались военные походы на Византию. Эти походы были не просто набегами с целью наживы; в них про­явилась борьба молодого развивающегося государства за утверж­дение своего международного авторитета и укрепление эконо­мических и культурных связей. ...
```

```
1 КУПЛЕТ(1)

Покоряя земли чужого мира
Смотря на звёзды как на ориентиры
Реки(Ладьи) оседлав(изучив) ещё в ВОСЬМОМ веке
(Оседлав ладьи, изучив реки ещё в восьмом веке)
Теперь идут по морю боевой дружиной
(Проходя Азовско-черноморскую горловину)
С красными парусами обуздав энергию ветра
В любую пагоду наваливая щедро
Свисают вёсла по оба б(о)рта
Мои предки с воинской дисциплиной плывут гордо
Не боясь воронов не зная страхов
Русские богатыри в красных рубахах
Из тумана грозными напевами
Наводят ужас голоса разгневанные
Ведёт их не жажда крови
А сердца плачущие и тоскующие от боли.
Песня воинов древней Руси, — воинов света!
Враги узнают красивую речь и слова из куплета!
«Родной земли и русской семьи не погаснет пламя….»

тут что бы душа всплакнула!

(2 (Для тебя...))

Знают смысл жизни родников холодных,
Слились воедино они с матерью-природой.
И читали судьбы в идущих облаках по ветру,
Разговаривая с духами. Поклоняясь солнцу(свету)!!!
Нижне-Новгородская девица, усмехнётся
— Пей! Чтобы оставаться сильным и здоровым. Берёзового сока
А теперь тоскует, когда её м(о)лодец вернётся?!
Листьями вербены отгоняя зло и горе.
- Как же он там, наверно уже в море!

Тут про нападение воронов

(1)

Люди не забудут, как глаза во тьме горели
Когда брали штурмом их человеко-звери!
Когда из ниоткуда появлялась свора
Вороны не большими стаями, внезапно нападали на деревни
Нарушая вечера задушевные. Уводили скот.
Басмачи похищали детей, насиловали, ПАЧКАЛИ девиц. (акцент нужно сделать!)
Непокорных накалывали и вешали у ворот,
Многие теряли жён, матерей и сестриц…. (длинная пауза, окончание с грустью)

Стаи колесили по полям бескрайним
Как чума несли погибель молодым и старым
Темный небосвод, опустевшее жилище
На месте деревень оставалось пепелище.

тут про суть и назначение коловратов

(1)

Воспитанные в монастырях в чаще леса!
Скрывали от непосвященных культовое место.
Искусству боя учили юнцов с детства.
В совершенстве овладевая способами нанесения ударов
Для воронов были настоящим кошмаром!(4)
По двое, трое коловраты патрулировали границы
Не замеченными не оставались даже птицы
В кольчуге и в латах с двумя мечами(4)
Порой выходил один против тридцати…
Русских богатырей на Руси не извести
В бою нанося контрудары, рубили пополам противника с силой пульсара!
С высоты птичьего полёта можно было лицезреть вращающиеся солнышко!(4)
Так проявлялась боевая ярость, могучих воинов
Никто уже не упомнит как это устроено
Но поговаривают что только русским эта сила присвоена! (нас даже Бог поделил, так что не пиздите!)

цель похода

(2)

Пытались стереть нашу историю
Тут ещё завшивленная Европа посягает на наши территории
Грабят охотятся и за нашими знаниями
Пробираясь извилистыми тропами,,, вороны!
Пытаются разобщить нас, а потом растащить на свои стороны
С тактикой самообороны - соблюдая приличие и обычаи(4)
Устав от нападений и погонь за стаями, а их запросы увеличиваются!
Коловраты вышли(организовались) в поход, собирая дружину
— Не потерпим больше ударов в спину! (День придёт наша возьмёт! — закадровый!(вставка из кино!))

2 КУПЛЕТ:

Текст упрощён для ребёнка! Сравниваем самолёт с драконом из русской мифологии!
И плюс используются термины пилотов (штопор, блинчик)
Припишем последний военный конфликт, ну тут Меркель ещё нужно припустить!

Присказка!
«Стали темны облака, и протянулся из-за них змей великий!»

Америка называет его новый терминатор
Не могут с ним сравнить свой F — трактор!
Новый русский дракон(страж), окрестили талибы (Защищает русский дом),
в рассыпную прыгая с джипа - (закадровый «алях отбар»)
Рассекая облака, появляется как раскаты грома
У Меркель информационно-культурная кома
Наш не для позирования «хелбоев», для журнальных обложек!(4)
Засадит ракету с «Суппозиторием», избегая ковровых бомбёжек.
Хвост рассыпаясь искрами, отражает удары!
Российским неприятилям снится в кошмарах
Стоит только ему приблизиться, как тут же наступает тьма,
Поднимая ветер, летая, извергает огонь. Удар и уже нет холма! -)))
Блеск молнии — новый «ПАК ФА»
C задачей быстро ретироваться, накостыляв всем засранцам
Посланцам, как когда то Норманцам.(4)
Как и в древности драконы,,,,-богатыри!
Не нужно нам ваше жюри. Не помешаю ваши препоны...

--— на усмотрение --- (4)

На сверхзвуке выходит исчезая на горизонте!
Теперь не страшен нам ваш зонтик!
Не повторяйте ошибки Икара
Мы ушли от вашего волшебства и кошмаров!
Наша булава, наш кулак, мы исправим мировой бардак!
Всем Америкосам вот вам наш фак! (1,3,4)

---

Он видит всё, а его не видят (афар)
Мальчики девочек не обидят(тут намёк)
И вот фантастическое появление, — штопор полёт а не падение!
Американцем демонстрируя блинчик
Наступив кое кому на мизинчик!
Летают на границе демонстрируя разворот на 360 в горизонтальной плоскости без потери скорости!
Драконы живут в соседней области!
Контроль во всех режимах полёта.
легко и не принуждённо
по спирали и сложнейших расчётов
Крен лева, права переворот вокруг оси
В сторону. Цель красиво уйти
Кобра, бочка, колокол, кульбиты. Мы способность держать удар!
Су-57 — Наши традиции не забыты…(в закат)

3 КУПЛЕТ(1 или 2):

-— -И всё же попробуем нарисовать сражение-- (плохо получилось! Много эмоций нужно показать!)
-----А пусть это будет на усмотрение последним куплетом -— 

Это потом следы битвы смоют дожди!
И море раскрасят багровые ручьи.
К небу поднимаются копья, — Обнажаем мечи!
Звон в ушах — над головами гремят щиты
Дождь из стрел, — до берега полверсты
С хлебом солью встречают нас басмачи!
Раздирающий скрежет кормы, доплывшей до берега ладьи
Топот сапог, звон мечей о щиты, крик(.) — Визжат басмачи.
Содрогнулись берега осиного гнезда. (Мы пришли к вам в гости!)
Пусть хватит сил не устанет рука!
С тетивы звенящие летят метко стрелы
Смешались запах крови в вонь — запах горелый— Щиты! Ближний бой в малом строю
— Журавли! Басистое эхо, то от одной то от другой ладьи. (4)
— Кость в кость! Унисон(хором)! потеряв командира десятина.(4)
Действуя как единое целое, зазывая воронов сражаться
Ударами мечей об щит, дружинники входят в режим боевого транса!
Коловраты впиливаются в строй, разрушая шеренгу противника
Мясорубка, летят брызги, сломался выключатель рубильника!(4)
Навь и явь слились воедино!
Не видывали вороны ещё такой силы… (в закат)

В тексте использовались строки из треков Bad Balance и Стольный градЪ! 
Цитаты из русских фильмов.
Плюс я старался избегать не русских слов типа "Берсек" и т.д. Я понимаю легче рифмуется, но это хуйня получается! 
Короче накривил,сойдёт!
```

```
Если лётчик испытатель говорит что он охуенный! Значит он охуенный!
```
